點解要戴豬咀當口罩？

近排好多post叫人轉戴豬咀
小弟極度唔建議各位戴豬咀

我諗到以下原因

好：
- 冇口罩唯有戴豬咀
- 某程度上係舒服過口罩
- 唔洗出去同班廢老鬥排口罩
- 令豬咀日常化（比狗咬有原因、大眾開始對豬咀放低介心）

壞 ：
- 貴撚過口罩
- 貨源冇咁多，有機會引致加價，抗爭成本上升
- 令自己處境變得危險，同人講你係有份戴豬咀企前面，唔止班狗會鎖定你們，連藍絲都開始捕你。
- 以為可以令豬咀口常化，但係唔出去你覺得佢地會轉戴豬咀？ 到最後只有你們被鎖定結果。

真心懇求各位手足，唔好再戴豬咀
我們已經係好被動，權力在對家手
你show晒自己既野只會令自己行動更危險
最近一堆豬咀相認相已經比咗好多料班狗啦

Btw，手足最終決定唔會阻止，但係希望你們小心自己

利申係街見到有手足戴係會好開心

但係慢慢會變做擔心
呢方面其實應該靜靜雞

》貴過口罩

我用honeywell ,n95 filter 9 蚊塊 幾日先要換一對

soooooo

真前線唔好戴

我早期買落
冇食過炒價
唔計炒價其實係較貴

真心手足唔夠口罩我比你呀
唔好為咗個日常化令自己危險

求各位手足唔好再戴

靜靜雞呀

我們已經係好被動，權力在對家手
屌你老母喇 你做乜春都會俾狗咬
自已畫圈愈畫愈細
你重可以畫到幾耐

貴撚過口罩

Tui

戇鳩。人人都帶咁知鳩你係前線呀
同叫人唔好blackboc一樣
我樓下個師奶都帶緊3200啦

個問題係
戴豬咀出街真係做唔到咩

只會比班藍絲偷影你去起底

班狗更加可以
有時對豬咀樣加身形去做證據

戴豬咀=同人講你係有份戴豬咀企前面

咩logic

我冇食炒價口罩

所以對我黎講口罩會比較平

你帶口罩就真係做唔到咩
我豬咀7093 點隔都隔得多過你

藍絲偷影你去起底
你一出街就會有呢個機會

班狗更加可以
有時對豬咀樣加身形去做證據
你乜都唔帶佢地都可以插俾你訓撚醒未
港島果次俾狗咬 有個手足俾人書包插裝 印手指 你係咪冇睇過

唔通班地盤佬會戴豬咀出街咩

唔係話一定前面
只係你有份食催煙彈嗰個因素
都值得去跟你

今時今日, 正價豬嘴+filter (有貨)一set 平過一盒口罩

睇到貴過口罩已經知你係唔識

冇忘記班狗呢8個月做既野

只係無謂比更多料佢地砌

藍絲都唔會無啦啦影人
但係你戴住豬咀，影你既機會先大增

我冇食炒價口罩呀

我仲有1個月存貨

如果係現時炒價口罩，緊係豬咀更加平啦

全民豬嘴其實安全

佢地就係想推廣到全民豬咀
第日冇事出返黎大把人掩護
你唔識就行埋一二邊

人類總是要..

戴住豬咀 影左你都認唔到喇

更多料佢地砌
你空手佢都可以砌鳩你
我親身試過十幾年前俾狗夾埋一邊屈

成堆廢話而家就係要推到全民豬嘴

咁你又唔洗咁驚戴豬嘴呢樣野

第一 佢唔係犯法

第二 藍絲要起底 佢去黃店又好 遊行都好都起哂

第三 國安/黑警要暗殺 都避唔到 冇辦法

第四 戴豬嘴本身有象徵意義， 係流動文宣

第五 呼氣舒服啲

仲傳緊係沙士個陣 已經買定n95 口罩，

不過俾咗有需要既人

豬嘴唔係人人識用，口罩留返俾屋企人用

btw p100 都俾人搶緊 amazon 個價double 咗

好彩 應該夠捱 兩個月

靜你個頭
多人戴手足先安全

比咗個工人姐姐戴

外國勢力

今日先係街見個西裝友戴豬咀2091

分化L

拉

好明顯你唔太識

d鬼佬型撚到

Scott gsr

邊到仲有正常價又口罩買

平時番工look先戴 真係有活動唔戴

只係樓主一廂情願咁諗 其實唔危險 當個個都豬嘴 佢捉得邊個

全民full gear又唔見你衝出黎

吓 我見人買我買唔得？前幾日去搵3744 見大把呀叔買尸火

樓主唔識野 負評
完

識玩話應該買比屋企人帶

岩呀我都唔食
所以貴過1蚊1個口罩我都唔撚買 直接用豬咀仲抵
1個月後個價會回落到幾多? 冇人知分分鐘仲貴 買定filter啦

你送口罩比我咪唔洗戴咀囉

日日3200用左就快半個月了。。。

下，我全家都帶豬嘴唔好傻啦係因為你地唔帶啲前線先會變你所講既目標 同次次吹親雞都係得勇武既走出黎一樣

靜你個屌，帶豬嘴犯法？

其實帶豬嘴你呼返出嚟嘅氣係冇過濾 如果你有病都係會傳染俾人

請善用不推文回覆

樓豬當香港人有無限口罩

我戴豬咀去買餸
不知幾多師奶問我邊度買
好快做到全民豬咀

樓主而家又話唔好

豬咀比口罩舒服？樓主認真？

我覺得可以用2097filter 60926真係太貴

點貴過口罩

留tg

樓主真係唔撚識
咩帶罩會比人知前線
屌你老母帶埋眼罩囉
再者 原來唔帶=自證清白咩屌

拉佢個垃圾post 啦

唔建議人用軍用個幾款 個d先叫真高危 因為依批一定係真前線 易被target
但豬咀有乜野問題 無filter咪用口罩囉 1開9仲抵

1.如果預期疫情持續 豬咀係平過口罩 就算宜家炒價計都係咁話 因為罐可以重用 口罩唔得

2.或者你唔係太清楚 其實好多唔係前線都會戴豬咀 而呢次疫情 我甚至遇到幾個中年/老人家問我點買 用到幾耐

3.越多人做先越安全 你諗下點解我哋要black bloc就明

我見過呀伯戴豬嘴喎

關你咩事，冇口罩咪用豬咀

樓主走先 依到好危險
一間會有一堆人入黎話你分化

犯法咩呢加 戴咩關你撚事

唔夠口罩用,呢排先買豬咀唔撚得既

有6800 但係真心唔敢用

黑警梗係叫人唔好宜家戴豬咀啦
知唔知有幾多手足因為豬咀比狗告非法用途

樓主懶醒衝出黎

真心咩
Ching真心覺得會「人人都帶」？

唔好合理化班狗見豬嘴就拉既行為，面對極權愈唔撚比做既我地偏偏要做。

我地手足先係最型好冇

非法用途1定唔係入隻豬嘴 肯定係d 士巴拿鐵筆螺絲批

有冇咁撚型棍

一定係多左人戴囉
我d和理非同事都買左豬咀

1個月 你都幾樂觀
疫情起碼半年
濕鳩口罩不了

「戴豬咀嘅人」係掩護緊「帶住個豬咀嘅人」呀。

前線手足，每次落街出入，無論做乜嘢都好，都應該保持低調，隱藏行踪。

根本係唔同類型嘅人，做緊唔同嘅嘢。

我戴咗半個月
係會多人望
但無咩嘢

利申：我果區係深藍 廢老極多

全民戴邊個知你前線
戇尻

樓主 真係冇晒罩你揀豬咀定唔笠?

利申我會笠 我係和理非都照笠

你要死無人阻你，行過d煙民都知氣溶膠口罩擋唔到。

現代版 何不食肉糜

你係唔係好驚激嬲共產黨會出解放軍

黐孖筋
大把港豬呢兩日先買豬咀
佢屋企大把口罩
不過又大把錢想隔得好啲

咪係囉
藍屍識玩 要影大頭
係去黃店影
因為食嘢除罩

雜貨舖阿姐都問我

玩開 正常都唔會戴
一比狗捉返去查就仆街

想話而家濾餅都有假

半買半送執返嚟
唔敢用
又唔知點處理

全文豬嘴做到嘅就緊係最好啦，
但都要視乎返實際情況，依家出街可能成個鐘先見到一個手足用豬嘴，咁同自爆自己係(前線/手足)冇分別。
試問聲而家豬嘴普及率有幾高？
黃絲/淺黃:口頭上支持
非前線(和理非): 10個唔知有冇三個有豬嘴
嗰三個有豬嘴既:唔知有冇一個夠膽戴住出街(夠膽戴出街唔怕比曱甴𢭃既，都實夠膽上前線啦?)
剩返嗰啲即只係寥可數嘅前線同勇武，即使佢哋個個都戴出街人數都唔會多過50,000，試問點樣做到全民豬嘴呢，
依家夠膽戴既，至少都係有份落場嘅手足，咁其實只係將佢哋嘅身份曝光，將佢哋置諸於危險之下。
行軍打仗之事，必定係敵在明我在暗有優勢，而家仲叫佢哋帶豬嘴只係推佢哋去死。
同埋，你地話唔夠口罩用先用豬嘴，話全民豬嘴就可以保障到手足。但你淨係講個美好既願景出嚟冇用㗎喎，鬼唔知阿媽係女人咩，鬼唔知全民豬嘴好咩。我夠知港獨可以令香港主權在民，重建返我哋已經崩壞嘅司法制度，將賣國賊(國=香港)驅回支那咩，但戴豬嘴出街既人，同我地獨派既人一樣，都係少數，唔係唔可行去爭取呢個目標，但唔係一時三刻可以改變到而家嘅情況。
呢個方法唔得就轉過第二個，呢個係我哋嘅優勢，逐樣去試囉，但發現係唔得嘅就應該改正，唔係繼續推手足送死。

大撚把地盤佬豬咀 on9

和理非同事都帶

如果再逆向諗吓
即係全民豬咀擺明增加搜捕難度
有啲人就心急出post...

越來越多人到係好事，但高風險人士就要小心。

因為你班友唔撚戴

做*到

因為個個都好似樓主咁唔會諗方法cover勇武

你落轉街市五金鋪
睇吓咩人買多

唔好又話幫仔女買

我就日日西裝豬咀，仲要60926罐
迎面見到成堆狗都唔會理我
你唔好有種驚的諗法，直行直過就得

咁所有野都係係你個處境角度去睇架咋喎

你叫果班買緊20蚊隻KF94
仲要撲極都買唔夠數比冚家用既點做

Same

咁之後冇口罩呢?
明明呢半年上帝早已預備
和理非肯買豬嘴未?

手足肯打咁大篇文講解好多謝你

重點就係豬咀只會令你更危險

拉鳩佢個po啦屌

最緊要係自信
防疫姐 犯法牙?

手足可否轉賣幾塊n95棉我用

但係班地盤佬唔會戴住去返工

希望手足正視
現時戴豬咀出街成效不大反而令自己更危險

幾時既事

見到狗果時仲要係電話一路行一路打緊機，理9佢

自己行轉地盤啦
講野

大撚把人帶到番屋企

我得普通口罩

起我底就知我買唔起n95

樓主我睇完你成個post
容我大膽假設排除你係真前線嘅可能性
我只係想問一句
如果一個非前線做完呢件事(用豬嘴防疫)可以幫助倒前線 你願唔願意做?

防疫姐 犯法牙?

我個地盤fd有日番工頭盔豬咀咁行出街
手上仲一手電鋸一手錘仔
同班狗直行直過都冇事

今日返工得5個人戴

真心望到嗰下好開心
但係都會擔心

跟本就係

講真戴豬咀未必係主流，不過一定唔係鳩流

我做醫療行業 戴豬咀有咩問題

樓主條垃圾玩自我審查

從來都唔係前線先戴豬嘴，你係咪就係嗰啲鳩叫有Gear 行前然後自己塞住條路食花生嗰啲

行動力高嘅手足大部分都有份落場，佢哋對於戴住嘴出街嘅抗拒比和理非較低，令到而家出街戴豬嘴嘅人會偏向係前線多於和理非，咁無疑係令佢地風險大左，因為佢地曝光機會高左。

有無遇過狗？

同埋講到尾係心虛問題
對號入座爲抗爭用品

你個出發點係因為要掩護手足？
Why not轉去做因爲冇口罩要防肺炎

成街d人都會覺得你係港毒廢青？
Why not成街既人都覺得你呢個係唔使再撲口罩既好方法 好想問你舊野點玩法

我返工果到 大撚把鬼佬帶3200次次一落去食煙都見到

我唔是樓豬，但係你呢個假設之下只會有利無害，so, why not? 如果和理非真係做到cover既作用，咁就固然係開心啦，因為幫到手足。但做唔到嘅話，曱甴mark住我地手足逐個監察，結果上門拉左，就會變成呢班口講戴豬嘴和理非嘅犧牲品，咁帶幾多個豬嘴都唔夠還返人哋個10年。
同埋你覺得班曱甴見到你帶住個豬嘴又後生既會同你講道理？

依家戴得出街ge一定唔係勇武
可能只係因為有和理非親戚或者家人

我唔怕認
我唔係前線
我只係一個普通和理非
我係自6-7月起先開始留言推post 既人
起我底可以證明我唔係咩分化撚、五毛

我呢個post唔係想講戴豬咀係錯

只係想手足考慮一個因素
班狗見到你們唔咬你，唔代表佢地冇mark你
戴豬咀的確係會令風險變高

除非全民戴豬咀，但係之前全民戴口罩都唔掂，你就知我們呢班和班非係信唔過。（利申嗰排頭一星期有戴，但係眼見冇咩人跟所以放棄）

你們既決定我冇辦法去阻止，
而且我既諗法都唔一定啱
呢場運動係冇大台
你們曾經做過好多人認為錯，到最後都證明到係啱
但係反之都有調轉情況

我只係想提出呢一個因素比各位仲努力既手足知

另外想講，就算戴豬咀出街

都唔好post自己豬咀相
好易target你個account

你叻一早買到唔代表其他人買到

壞 ：
- 貴撚過口罩
答， 不同意，我手上有500個口罩，但都同豬咀平手。
計埋炒價，口罩比豬咀貴及唔值得用。

- 貨源冇咁多，有機會引致加價，抗爭成本上升
同一情況己經無口罩上出現緊，萬能key,中學經濟堂都有教稀少性物品。 唔識就番去重讀。

- 令自己處境變得危險，同人講你係有份戴豬咀企前面，唔止班狗會鎖定你們，連藍絲都開始捕你。
不同意，本人屋企附近就有狗宿舍，公司係正警處對面，成日係警署門口警車都無比人查拉鎖。

- 以為可以令豬咀口常化，但係唔出去你覺得佢地會轉戴豬咀？ 到最後只有你們被鎖定結果。
要鎖定你，就算你帶口罩都可以拉你。 啲狗要咬你，砌你豬肉都得。

結論：樓主離地進行抗爭 完

我都見過

一個月之後咁點？唔用罩？
依加2盒口罩既錢夠買1set至少半年用既豬嘴

一個咀加一對罐可以用2-3個月，
「唔食炒價」呢句可以講幾耐？
口罩都有用完一日

拉長嚟睇，豬咀點都抵玩啲
而且全民豬咀，手足出門都唔會有事
你好似有啲嘢搞錯咗

點解香港連戴一個豬咀都要驚

2盒thx

明白樓主用意同出發點都係為大家好
同唔同意都好，但大家多一份鼓勵少一份批評對大家都有好處
樓主唔好灰心我明白你

係咪要洗？次次洗定點？

睇嚟班mon po 狗好唔想見到一街都係豬咀

求其寫段長少少嘅嘢就當自己有道理
狗屁不通

樓主智力係咪有問題？

岩 比和理非帶就岩

啱呀
行過尖沙咀 大把狗車 望都唔望就行過
啲狗見你怯先會搞你 怯就輸

戴豬咀當口罩係十分支持

當人人屋企都豬咀 到時有咩活動就可以直接出黎

打副本好多人係街執豬咀就係因為唔夠普及

Just saw some workers on a truck wearing respirators today, as well as bus drivers....

著到blackbloc咁梗周你
著番工衫便服鬼理你

著blackbloc 1樣唔周

有咩可能唔戴
等於公司派免費口罩

老一輩屋企不嬲有6800走火警&室內裝修用
幾時變咗有豬嘴就係前線抗爭？

市面上口罩用晒咪開始用豬嘴
更加多人係連口罩都買唔到
到依家仲可以訂下豬嘴filter用住先
玩下手一對filter夠捱一個月
好過你幾百蚊得十個唔夠嘅口罩

遲下變到個個用碌柚皮做口罩嗰陣
你仲要唔要批鬥下一早選擇戴豬嘴嘅人？

我同樓主一樣
走和理非線既
和理非更加應該帶豬出入。
其他和理非就係唔慣，要有人帶頭先敢郁。

一個好好理由帶豬唔帶口罩。
我留番個罩比條女唔得？
我留番個罩比老豆老母唔得？
大把理由。

一日唔上豬，你就自己燒埋自己 d 罩。
社會就更少罩，更恐慌。

宜家邊個最多罩呀？
唔係 wiki 唔係黃店，
係中共呀，佢上面死幾多人唔理，調番落黎佢就皇恩浩蕩呀。

唔比口罩，玩藍絲搶野都係呢場戲，
重唔上豬？

真街坊定拍緊寫真

left 4 dead ?

我明啊 所以我之前覆你時語氣都好好
有班人係咁 屌同路人最大力
唔駛太介懷

On9樓主仲活係大半年前時空

明白 多謝你
但希望你可以行多步加入佢哋
一個更高規格嘅防護響呢場疫症入面應該係更好嘅選擇

有蓋 洗個蓋夠

想講戴完豬咀先發覺好多人由6月到依家都係訓撚左
大把人可以問你係咩嚟
暫時係狗面前行過佢地都無特別點
返屋企小心啲我諗由6月開始已經要架啦

唔記得講，youtube上面我都唔sure係維穩定咩既支那人拍既片
拍市面情況，好多都戴左豬咀

完全贊成。
BFE PFE 99%網上夠膽賣到500幾一盒。ASTM2, 3，仲癲。供求嚴重失衡/對無能用正苦管治下，手術口罩價格有排唔跌。

好多人戴緊豬咀+濾綿/濾餅啦。popo 要拉要鎖，戴手術口罩機會都一樣啫。

樓主夏蟲語冰

戴豬咀...會輸....民....意.......

右邊嗰位巴戴緊係咪60926？有米呀

6800 + 60926

On9 分析 中學雞？

屌第一眼望以為係隻momo
利申 去人多地方會戴豬嘴

咩觀點黎 睇左兩日都唔明
$300-$400口罩 一日3～4隻先用到10幾日
7093 一對用2-3星期（fd做3M）先$1xx（已經比平常價貴左一倍）
邊忽貴

戴左等於手足？前線？
呢兩個星期買餸 去街市次次都見有人戴
啲呀叔呀嬸仲話保護好呀喺邊買嫁後生仔貴唔貴嫁咁

3200+k3744

同埋班口罩先達佬怕炒燶貨了

俾老母戴
D口罩可以私有化
減少一個浪費源頭

戴60926，早幾日係尖嘴陪人等巴士，其間5-6隻軍裝係側邊行過冇事，巴士到我再行過對面街，其間又見到另一班軍裝都冇事

樓主
蒙面法個陣帶個口罩都會被人知係黃絲
什至可以拉得
請問依家呢？

豬咀返屋企仲易交叉感染 不了

衣物返屋企仲易交叉感染 不了

咪撚on9 la
如果你已被target，根本黑警一早搵人跟緊你，你就算戴面具，佢都知你係邊個

依家冇人叫你戴住個豬咀做犯法野，平常出街冇人理你

如果你自己曾經做過犯法野，你係唔應該出街，唔應係香港

當去到3月中，再冇口罩，你到時想戴豬咀都冇得買

當然你可以同我講，香港去到3月就冇事，如果係就god bless you

ching 多你一個好多，我都日日豬嘴，真和理非更加唔洗怕。spin 下d 狗力都好啊。或者體驗下第一身警暴都可以做下人肉宣傳。

On9 post，用身型起你底，第一日6月9出黎口罩都冇帶，有咩嘢好怕，有豬嘴唔帶你先On9，貴過口罩因為你真係唔係前線你唔識

試過幾次喺街戴豬咀係俾啲阿叔用羨慕既語氣問我邊度買

樓主係唔係on9